新股熱- 1891支持區

1872中了5手可惜低價賣了，之後....

1891入了一張Ｂ組飛，有冇人玩？

2月8607，2616，1872都揾到Ｄ，大家呢？